跪求連儂牆組 出文宣貼紙包$10-20 畀所有手足貼

全民連儂牆

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

可放黃店寄賣

推

推 呢個方法幾好

當整2000份賣20蚊=40000 收入
成本限制20000左右
額外既既就留番畀文宣組 做大型文宣

good idea

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

有無套裝賣一條龍膠水海報

如果想現身既 大遊行/集會都可以拎出黎賣
如果唔想既 就放係黃店賣/畀區議員賣

以香港人既惰性 唔好期望會多人print文宣黎貼
反而賣文宣貼紙包 好多和理非會買 順手就貼幾張

要做咁多文宣 要用多資源 即係洗好多錢
凡講到錢 如果唔當佢一（半）盤生意黎做
好快就會見底 靠捐唔多實際
最好做到一個生態圈 自給自足

唔錯

前排有人屌收錢整貼紙係食人血饅頭喎 雖然我唔反對呢種做法，如果真係可以做到全城連儂既話

整完可以點分發？

遊行，集會，和你年宵，和你lunch，和你shop，只要多人既地方就可以由手足自己傳比其他人

首先要有共識，廢事整完連登仔又屌人食饅頭

最簡單post-it寫幾隻字
貼上去就得
要自己搵文宣，print,貼
大部分人唔會咁做

有諗過㗎，驚俾人話人血饅頭

好多人連Post it都懶得帶出街,但你放低一疊喺度啲人又寫，踢一踢郁一郁

其實冇理由 要文宣手足自己出哂錢

如果要當生意得到原作者㧗準咪唔會比人話人血饅頭

好似個勇武女神張畫咁佢唔係唔比人義賣賺小小
佢都話問過佢就得

講人血饅頭既都痴撚線
明明畫文宣已經算勞動
仲未計 油墨貼紙其實好貴
尤其係小數怕長計
印1日我當100
1個月都3千
堅離地中產另計

有做但冇收錢

Up

文宣好貴架，100張A4 label差唔多都要70蚊

個邏輯好有趣，幫襯綠/黃印刷店印文宣就冇問題。黃店賣貼紙就比人話人血，一買一賣心甘情願。再唔係自己word貼下連豬貼下字攞去大量印又得。

有無得免費攞, 我無錢買

買完 但係唔會周街貼

不如搵窿路
接份黐演唱會海報嘅工嚟做
大搖大擺黐銀行門口同鐵閘
無人撕

貼足五、六、日
禮拜一先清

推動到抗爭
將反抗、獨立意識融入生活
唔叫人血饅頭

我1月1見有人咁做 有個絲打整左好多貼紙 係好細張既label仔 都應該派左好多俾人貼柱

貼定雙面膠紙，自己印，自己貼，幾秒貼完一張 去下個點
一個人做都得

貼紙師係好歡迎返office既和理非做

免費批發商

有多捐出去

推 好多人草貼紙 但唔用 攞離收藏.....

邊間

假膠都做正確的事

推，其實方便就好多人會做

用公司資源再賺小小拎去捐

係，有好多姨姨問我可唔可以比佢收藏，但其實我想佢哋拎去貼

文宣包解決到
當你一包有3*3款貼紙
最多佢儲3張 仲有6張拎去貼

好悲哀 但係事實
餵到埋嚟先食
anyway 唔同方式都試下推動下

整完可以放係邊度俾手足攞？

啱
要隨住時間變通

可以一試

Push

支持呀，香港人就係鍾意快靚正
要自己落手搞既彩你都有味

你肯賣，我肯買
周圍貼

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la

每人每日落去貼一張文宣
唔洗一定限死某啲地方 亦唔好介意貼memo紙
你張memo被撕前可能有30個街坊睇到 有5個因為咁而出席活動嘅話 咁就已經足夠
之後再慢慢升級

印過文宣貼牆都知洗唔少錢
第二日比人撕左真係屌春
仲要偷偷摸摸怕比狗咬

老實講文宣貼牆組成場運動需要更多支援
每次都係賣生命值

有巴打整過擺喺鋪頭寄賣架！

支持

有冇方法sponsor 整文宣手足

呢啲消耗品唔介意，用a4貼紙夠快夠安全

good idea

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

商場、街市、公園、酒店

和你貼 連儂廁

d吉舖貼嘢都冇人理？

一式三份
收藏用，拎去貼，送比人

我一定會瘋狂買

我都有印
好希望周不時可以係巴士黨鐵度見到唔好淨係廁所同燈柱度貼

推呢個 會買 亦唔覺得係人血饅頭

聽完樓主講
等我下個月試下先
我會問過整圖個啲設計畫畫手足同埋自己做圖
跟住用成本價放係黃店賣
幾蚊幾十張
賣到嘅錢再印 一個良性循環

實有啲仆街屌話憑咩賣呢個價錢

人血饅頭論害死場運動

但張文宣圖係咪應該得到作者同意先

G持 成日要去鳩行先拎到貼紙

可以一戰

同問

不乾膠A4

淘寶的話 0.2hkd 一張都有。。。。
不過我唔敢買，有record....